214情人節

各位拍緊拖or有曖昧對象214會唔會出街見下定係stay係屋企？

冇情人..

無情人

返工呀屌你

佢上我屋企

加油加油！

唉，曖昧緊，冇理由咁快上人哋屋企

冇了

放假，一個人過

上左屋企就唔洗曖昧